24/11投票結束後大家仲要去監票呀！！！

票站係有可能點到好夜
但係一定要夠人去監票 唔好比佢有機場出古惑

留意返 任何人都有權進入任何票站監票
唔好投完票就算！！！一定要監

推！

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

點監？
講多d

超過3個人....非法集法....

一早比政府鋪左路啦.....仲等你咩

行入票站 望住佢點票
唔好比佢出古惑

任何問題選票佢都要show出嚟比人睇

上次立會都有監

推到24/11

咁就OK？
區選係咪票站點票？
咁立法會選舉呢？

普通市民好似冇得監票，得區議員代表先得

[正視聽]重點唔係取唔取消區選，而係用咩理由取消

方法, 地點(如無意外), 投法都一樣
立會既點票 = 區會既點票
只係候選人唔同, 再將唔同選區既票加埋就 = 立會既票
如果唔係幾十萬票, 邊有地方比你投

有呀, 有得睇, 市民可以去見證
但冇得拗數或要求重點, 只有代理人 / 候選人有資格

全日睇實票站，去自己票站離遠望，一旦有換票箱或有黑衣人/藍絲/綠物體/便衣去破壞，就要上去影低罪行，成為將來投訴選舉無效之證據。

推

票站影相本來就犯法

投訴揾對名or指人投票嗰d staff, 唔好揾最大or mit選票嗰d, 中層公務員黃嘅機會相對大dd

P牌幫推
自己果區自己監

利申：一直有落街監票監到完場

其實可唔可以搵人自發去票站門口點人數，咁樣起碼知道有大約幾多人有去投票，咁樣最後對比返個票數可以基本知道有冇鬼票出現。當然一人投幾次就冇計。

記得留意有冇漏/多左票箱, 票箱有冇貼紙封實條鎖匙同簽名要跨過界（有代理應該係代理簽, 冇嘅話就會係狗）

立會點票唔係集中喺一個地方點咩？
我之前睇電視見係咁

每個鐘理論上門口要update投票人數同投票率

agger

我平時冇留意，但如果係政府數據就只係任佢講。

其實年年都有市民/議員支持者去監票，尤其雨革後意識高左仲多人左
監票原意同方向係正確，我自己都有去

但係今年我硬係覺得將監票變成吹雞去監票係個伏
當我中計撚，我怕出現以下情況
1）宣佈人太多，混亂，點票推遲/改地點（只要結束投票同開始點票唔係連貫，足以發生好多影響選票數字既小動作
2）有鬼扮示威者嘗試搗亂點票，目的制造「過程對建制不公平」現象，民主陣營當選無效
3）多人=有狗，監票變流血衝突

咪玩啦
實比狗話非法集結
跟住tg攻票站停止投票
拉

on99

以前每個票站有兩隻狗, 私了都仲得

狗隻增援 票站rip

如果真係私了到狗一個區算得咩

選贏區選 區議會資源可以分哂比民主派/黃色素人
選委會過到半 隨時特首都有得你選
所以港共支共咪千方百計搞鳩區選

push

請帶電筒/電話電筒功能standby.
唔好比佢地扮停電漆黑中換票箱

Push

thx手足

其實點先可以做監票人?
我有幾個公務員舊同學都話票站點票過程唔夠防呆步驟，好易數錯，監票人又少。

啱！p推！

計總人數應該唔難知結果？

係，選票會用車運去一個地方點票，運票過程係黑警同票站既人負責

候選人有冇得俾人監察運輸過程？

照道理係要全日去監，要阻止有卧狗或者鄉黑搞事

票站人一多就搵防暴狗黎打人啦

然後票站（在警員英勇保護下完成點票，幾乎區建制派大勝，但仍有少數泛民當選，充分展示了民意）

立會個次企咗成晚，望撚住何妖啲票同排尾二個民主派叮噹馬頭，屌你老味點知最後差少少就可以踢走何妖

有無咩規則要守？

搵人㩒票數

全部同左做過N次選舉既屋企人crosscheck左。佢都會自己去睇點票

sorry低lev制圖

有冇方法俾理大手足投票？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

【抗爭者區議會免責宣示】

呢個都非常重要

真係唔識架喎

幫推

監票好重要

推
每人都要行多一步

on9？
3個人入去就拉啦，一大班人出面排隊就射tg啦，咁係咪唔撚使去？
成日自己俾自己白色恐慌

想知點監

同埋無記錯每個票站同時容許嘅監票人數係幾個架咋，本來要提早同選委會入form ，但無記錯即日apply都可以

最好自己組團輪更做啦

市民無得監，得候選人/代理人 同傳媒可以監票

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

我都未去過監票 去睇下先

聽日除左自己一早去投票, 要叫埋所有黃絲朋友家人同事同學通通去投佢老母

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

功能組別先會集中點票。地區通常係票站點。

有咩高見？16做過立法會監票，要投訴最後係要搵票站主任，但一開始黎講中層d staff係比較好態度

未開始投票之前睇下個投票箱係咪冇票係入面先

呢樣野會有選舉人/代理人睇住

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

傳真社致全體手足：全民監察選票！每小時投票人數寫在票站出面！

候選人代理人先有得做，一般人無得去。

會搵嘢檔住門口，一般人睇唔到。

借位

我地好似有樣嘢無做？？

正圖

［集思廣益］有冇人考慮過監票問題？

*機會

留名

點票都好黑暗
每個程序都要睇實